好多淺黃同港豬唔信勇武手足被送中

呢五個月內，黑警公開話拉左4021人
其實呢個數字都係作出來
實際上根本唔止得咁少人被捕
我估至少拉左超過30000人
在每一次遊行同示威入面
黑警4點記者會刻意報細被捕人士數字
目的唔想引起港豬同藍絲恐慌
每一次既拘捕都會抽取部分手足送中去接受酷刑
因為香港黑警根本唔夠位可以容納到咁多被捕者
於是使用唔同方式將佢地送中
我估計超過20000個手足
應該去左大陸唔同既集中營接受洗腦同虐打

今時今日點解法庭咁耐都無宣布判手足坐幾多年監
佢地唔係無證據起訴，而係一早諗住將佢地送上死亡之路
所以法庭係唔會做任何野，就算新聞報道出來
提及法庭有處理勇武手足罪行，呢d都係做戲架Ja
林鄭係有心刺激手足上街頭遊行，借機拉人將佢地送中
希望可以將香港人口方面減少，以換取大陸人來港居住

假使手足暫時仲係香港，他日你係有機會被送上大陸。

你都唔駛講到30000個吓

你諗下香港令一個人消失要幾難先

嘩你講到咁恐怖 唔敢再抗爭了

被送中 係真
過關有國安 都係真
至於瘟疫wo...

戇鳩仔
而家係濫捕又唔夠料挫
法庭咪無宣判囉

請問你邊一次發夢有三萬個武勇！？

就以818為例，果日有170萬人
但黑警公佈得12.8萬人參與遊行
咁你可以套番黑警拉左4021人再計番真正拘捕人數
咁咪知道有幾多被送上大陸

告唔入咪送你中囉
唔係點會咁多人會失蹤

Make sense

真係好多人消失左呀 尋人fb page
仲可以唔信咩

一直都咁諗 果啲無俾人影到嘅被捕手足都唔知去晒邊

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】